往紅磡西鐵企我隔離個巴打

你好似我一個舊同事

五官極似 你有冇翻過大排檔

無喎 可能人有相似啫 我平時連大排檔都少幫襯

係你咩扮乜

唔識你 沒做過

我著乜

冇著